不如統計下連登有幾多力量 方便部署

12會出嚟嘅就
其他就

訓便統計埋活躍member
睇下我地嘅資料有幾多人接觸緊

推